太古同葵芳居民唔使再問黨鐵問題喇，今晚黨鐵已經用行動答咗你

就係佢哋決定繼續放狗入站，放埋班速龍入車廂拉人狂打、噴胡椒水，車廂入面有冇普通市民佢哋係完全唔在乎㗎，你死你事，佢有佢繼續賺錢。

唔知太古同葵芳居民滿唔滿意呢個答案？

黑警死全家

如果港鐵所有既閘機都壞左

仲用狗鐵散係咩心態